[透明人間] TWICE個李彩英究竟係咩定位

大山婆=身材擔當
男人婆=TB擔當
支瑜=健康膚皮擔當
SANA=姣飯擔當
momo=跳舞機器
南女=女神擔當
西女人=西女人
多賢=門面擔當

《Dance The Night Away》不含和聲部分
大山婆29秒的份量居首位
MOMO和多賢分別有9秒和7秒的份量
彩瑛的份量只有3秒

冇樣冇身材又矮又冇存在感 人氣又低 痴夠我地T寶未

西女人=西女人

10.4?

閱讀障礙?

神秘第九人

3秒自己去投胎啦

圖既數據同字既數據 有啲對得上 有啲對唔上
究竟個3秒係邊度出黎
定係樓豬老作

彩英唔係才藝擔當咩？
好似識作曲同畫畫

個個計法都有D落差
總之得一句 LET'S DANCE THE NIGHT AWAY

在本次的新歌中，歌曲的份量排名如下
1.志效：29秒
2.娜璉：22.7秒
3.MINA：22.5秒
4.SANA：16.7秒
5.定延：16.3秒
6.子瑜：15秒
7.MOMO：9秒
8.多賢：7秒
9.彩瑛：3秒
（不包含和聲的部分）

呢隻豬閪真係垃圾黎

改完名都初心不變
我安心了

限左字數加唔到多腎寶寶

導清仲保持到初心

黑子的籃球

負責獵奇式撒嬌，你呢啲門外漢識咩吖

屌你老母

立即屌撚爆你全家老母

李彩英?

有冇例子

大戰 bom

0:52開始